champion jp比錢問題

年幾前 champion jp online store block左海外信用卡之後
國際信用卡就唔比得錢
依家又去唔到日本
有咩辦法可以買到
唔想益香港champion 好似it代理

去日森搵下有冇果d款？
因為日森買champoin可以直送hk

hk champion 唔係fokka代理咩

啲人係咪話jcb信用卡買到

上過 比到錢 之後比佢cancel左張單

試過

你收貨地址寫香港定日本集運地址？

日本集運

咁都唔得咁我會搵代購搞算

有冇代購介紹

加油

FB搵日本代購，我就幫襯開孤注一扭，純粹因為我住淘大果邊方便我拎貨。

唔該ching

樂天fashion嘅champion買到

amazon jp 都有
通常見買唔到嘅 我都會試下去樂天同amazon搵

唔係得翻台灣咩？

我用tenso 送到香港

日本樂天fashion有

champion
幾多歲呀

幾多歲以下先著得

寫留你年齡身高體重
巴打會三日內批核
到時就著得安心又放心